[魷魚台測試] 周日玩Biohazard 7

今日繼續有我咖哩陳為大家直播

我主要會開多人場既Game , 包括 L4D2 , KF2 , Minecraft Server

如果仲有咩Server想搵我開，都可以搵我，會盡量開 (好似係)

另外都歡迎大家加入我地既RC，唱歌聽歌打機吹水傾心事問野咩都得

ID : 26145642